[
    {
        "randomId": 191
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Nyirampirigita ombaba zitarya",
            "option_1": "Ubuheri mu gihata",
            "option_2": "Urusisiro",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Ifuni mu rutara",
            "correct_answer": "Ifuni mu rutara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Gaju iriruka ntirenga",
            "option_1": "Umusore warongoye",
            "option_2": "Ishoka mu rukwi",
            "option_3": "Umukenke",
            "option_4": "Umucundura",
            "correct_answer": "Umukenke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karacunda ngwegwe",
            "option_1": "Intete y'ururo",
            "option_2": "Agaseke mu ruzi",
            "option_3": "Ikizamini",
            "option_4": "Umutsima; intosho",
            "correct_answer": "Agaseke mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "UmUsozi warahiye hasigaye Rukara rwa Shaza",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_3": "Ijisho",
            "option_4": "Inzara",
            "correct_answer": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kinigirije umugara mu mpinga ya Rusoro",
            "option_1": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gituku my gitebo",
            "option_1": "Ubunyerere",
            "option_2": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_3": "Akazi mu nzira",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hepfo aha rurakubana",
            "option_1": "Isekurume",
            "option_2": "Igitsina cy'amateke",
            "option_3": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inyuma ya Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Ibirayi",
            "option_2": "Amasaka",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata kagina tuyirase",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Igihuna",
            "option_3": "Ibihaza",
            "option_4": "Urugo",
            "correct_answer": "Urugo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata sogokuru atagwa mu ruzi",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    }
]